華記同點新聞算唔算係Facebook界既不死鳥？

如果個個都學到佢地呢種打不死既精神
應該有一日可以光復香港